「我的意願」寫嘅「除暴安良」係咪應該要重新定義？

呢四個字以後應該屬於
為真相為良心冒生命危險嘅記者
用法律對抗制度暴力嘅律師
真正為人命同人道嘅救護同醫生護士等
甚至係任何一個對社會出心出力嘅良知市民

其實仲有好多職業都響社會最有需要嘅時候發揮咗佢最大嘅作用

仲讀緊書/未出社會工作嘅巴絲打，希望你地加油

香港仲有希望

Sorry大愛左膠上身

我的志願是狂派